永恆的盡頭4KHD 同 永恆的邊緣 PS4版在哪？

即係呢兩隻驚

RESONANCE OF FATE/END OF ETERNITY 4K/HD EDITION

Edge Of Eternity

上網爬過文，話去年年尾同時上steam同PS4，但PS4我搵極都冇，有冇巴打知，係未出定鎖港伏定點？

日ps store

即係港伏ps store冇，焗買STEAM？